屌你老母一定要入元朗報仇，入黎推 要求民陣下次行動

下次遊行一定要喺元朗，屌你老母睇到火撚滾
黑警都唔怕，成班阿叔咁撚大個肚腩會唔夠打？
要求民陣發起光復元朗行動！

屌你老母 人又唔係唔夠。如果今日係元朗示威就好，屌你老母一撚定同你地死過

呢啲行動仲叫民陣？

火撚滾

想依家行動！

太過份 ！

推！！！

要求做野！

民陣係聚到人，起碼比大家知係邊日，要報仇嘅義士都可以有日期知道

唔推唔係人

行動唔需要民陣
自發入去集合光復

但民陣好似係聚和理非多 同牛屎開拖要有勇武

推! 出賣香港人係要還

遊行完 就係另一會事 加上咁樣 可以激起更多和理非覺醒

咁資訊應該係邊接收，邊個定日子又點知有幾多人

仲民乜陣，搞到咁仲入去行個圈算牙，唔搞到元朗雞犬不寧得了嘅，唔搞到元朗變死城唔好停
利申元朗人

推

自組，三種野要討論
日期時間
集合地點，時間
路徑

唔需要民陣 民陣只係搞下遊行
我地需要更直接既方法

等你內鬥係 西環最想
我唔係話 仇唔報
要小心

今日元朗站全站圍屌黑警 有隻白衫仲爭D噴椒
有個男人老婆比人打好嬲怒屌犬隻
咁搞法真係迫人覺醒

對付班牛屎佬唔需要和理非 唔需要等民陣

我地要成立勇武自衞隊

屌你老母唔該快啲plan，已經等唔切要發夢光復元朗